死熱狗唔係好串架咩 做咩對屈福特都輸波牙

瞓咗冇睇 遠射王Eriksen入咗幾球？

未來是你們的

過多幾年打撚到你哋巢皮